估唔到今日出街竟然見到有人著長䄂衫🤭🤭🤭🤭🤭

廢撚到
東亞病夫

著咩衫都可以用嚟笑人

甘能凍都出到街

On9,你理撚得人地着乜出街？

樓豬好勁

利申著緊羽絨回post

吳克儉都上連登？